[足總盃第三圈暨打毗] 利物浦 對 愛華頓

英國時間: 05/01/2018 19:55

深夜西波

終於可以比班人抖抖 出幼幼

爭d

打比出幻幻咁掃興？

出木燒啦

對鏝鋮點頂

卡拉雲！

輸比鏝正路啦

寧願快快趣出局聯賽保第四緊要

Ward係咪傷

Ward
Taa lovren k17 jelly
米拿 lalala lomo
Ings slk 木燒

普巴

笑撚死

懦夫真係好撚柒
有彩拎個陣IG就開留言
柒左既時候就龜縮

Mané says he was feeling unwell during the game: "It was not easy for me but it’s football so I keep working hard to help the team more and more."

The Liverpool squad gave Sadio Mane a standing ovation in the dressing room for his goal after the game.

Klopp says Salah and Coutinho are 'doubts' for #EFC game.

Salah and Mane will be allowed to travel to Ghana for awards this week. Klopp says it's "a show of respect" for the players. Can be considered vs #EFC too.

Klopp: "Against Everton it will be a fight. It’s a cup game. It’s not about fantasy football, it’s about real mans football. I’m looking forward to it."

Klopp: "It feels much better than 1-0 but it’s the same result. Who cares about a clean sheet when you can come back like that! All the games in this period will not be good weather football. You need to show character, we did it today and I’m really happy about that."

氹細路咁

Klopp: “Phil are Mo are injured, not massively but enough for today [to be] no chance. And [they are] a doubt, at least a doubt, for Everton.”

係射得幾靚既

兩場主場打比贏唔到？

大Sam教嘅愛狗勁左好多

molamola

mane bb 好cute 要人氹先唔開心

At 1️⃣6️⃣ games without a loss, Liverpool have recorded their longest unbeaten run since Jurgen Klopp took charge.

WWWWDDWWWDDWDWWW

咪又係黑曬面

文尼病左

一哥保拿斯勁到 下場邊個俾人撚

上半版我地和波最多
成8場

朗尼好撚搏

無睇以為L6入波

Jürgen Klopp insists Liverpool will be in no rush to hand Virgil van Dijk his debut for the club after the centre-back finalised his transfer from Southampton on New Year’s Day. (@LFC)

Klopp on potential Van Dijk debut: “I don’t know. We made a few tests that make sense only for him and for us, to see where he stands. That’s all. There is no rush."

明仔幾次慶祝相都好kai

支持佢入波係摩狗面前剷草

卡拉雲仲係龍門入面L6就慶祝緊
不過都明 谷左咁耐

對上五次和波利都係優勢個邊 好既中堅真係好重要

你個名

個鏡頭都係瘋狂take 佢
仲有ig又開放返留言 係反cup 功臣
但感覺好肉酸咯

之前先入完波嚟

佢開心就好啦

過兩場又豬架啦

睇佢踢波真係一啖沙糖一啖屎

絕殺慶祝都唔得

n啖屎先一啖沙糖

16場不敗
其實今季都係咁
追第2.3追得咁貼
廢中高普
只不過榜首個隊太痴線

卡叔好波

冇失埋啲on9分而家可能第2了

一哥要做野呀

都唔算好多場，知足了

19000唔值得擁有mata

屌好撚靚

Jurgen Klopp declared himself uninterested with the latest instalment of the Philippe Coutinho transfer saga after Liverpool began 2018 with a big three points at Burnley. (@neiljonesecho)

Klopp on Nike's Coutinho comments: “I heard about it, I can't tell you about it though because for different reasons I couldn’t be less interested in anything in the world. But somebody told me and I thought 'wow! Top story!'”

馬斯亞太勁，後備又係浪費曬

Klopp on allowing Salah and Mané to travel to Accra for the African Footballer of the Year awards on Thursday: "We are going to sleep in a hotel the night before the match, they are going to sleep on a plane. That is the only difference." (@IndyFootball)

仆街朗尼報恩 咁撚樣失左

卡叔都會更新ig

把撚月巴
一哥養狼狗喇

扮大佬

真係收哂步

喺49000禁區頂無壓力橫傳畀人打反擊

迷卡叔了

between, binC 時間
pope依球應該會救到

magic moment

臨老先黎利果班 好似唔少都好得球迷鍾意
卡叔 米拿 托尼 林拔 仲有冇
講講下有啲掛住托尼叔添

麥斯洛迪古斯?

今晚之前卡叔評價都係好壞參半姐

屌，差啲

屌奶星
唔講真係以為入波的是老虎
個個都衝去佢到
張張相都係攬住佢

上季真係麻麻，今季反而好穩陣

咁係佢頂得靚既

一哥

啱呀
但係好似冇咩人理卡叔

Jürgen Klopp on Sadio Mane: "It’s obvious he is unbelievably important for us. In so many moments, he is strong and quick. In the other moments, it doesn’t click and then he scores a goal like this and you think, 'wow!'"

Jürgen Klopp on Sadio Mane: "When he came into the dressing room the whole team got up and applauded because they know. He will be back on top. I had a lot of players in moments where it was not clicking, if you want, but they never scored. Sadio still scores, that’s really cool"

榮基 串盧卡古助攻

🤔 Liverpool's Ryan #Kent will be recalled from an unsuccessful loan spell at Freiburg. [lattenkreuz] #scf

連狗又世界波

返嚟又再loan 出去？

借左又唔用

應該又會比獌甩開6分

其實宜家中前場進攻點太多
老母因應戰術要求
所以少咗後上前插
無得打佢最擅長個套
所以變咗成pat屎咁
根本老母就唔適合打中中

1 - first scored by an Estonian player in Premier League history .New.

97 - Estonia become the 97th different nation to have a player score a Premier League goal:"(excl. OGs), Global

OptaJoe Twitter

下輪英超 兩邊都好多場不敗
不如廢中哥師斟斟佢 一人拎一分打和好過
咁大家都可以開開心心 繼續j個n場不敗

唔俾我地贏？

覺唔覺阿里其實同連加特差唔多料

有機會偷雞咖

對面傷咗好多人
不過出後備都唔夠打

翼鋒唔夠人
返嚟下半季湊下腳吧

屎毒係準備賣定係傷
唔係ig story都唔記得左佢

飛機睇波

貢晚重唔訓

劉

哇屌居然絕殺左

有冇係飛機到睇到心臟不行了

對愛華頓出正選啦 唔好咁快又出局

假利

原來尋晚辣殺利有比賽

掛住陪女

場波唔夜都有假利

閘防守意識最好應該真係啫喱仔
單防就應該係糟糕了

古準備走人了？
又無傳過有傷...今場連後備都無

去咗魯營準備官宣

係咪營紮營
佔領魯營 正式開始

要求撒回利物浦唔賣的決定

傳緊利會告 nike

又要講
Red Sox jersey係Nike sponsor
你覺得FSG真係會告？

運動贊助商來來去去咪得幾間大

fsg點會得罪潛在金主

依家扮哂惡 等件事淡左

威爾斯新球王

80幾分鐘比對面入波嬲到即刻走左去訓

張伯倫兩球pass to assist

加強版米拿

Fsg: 賣古了

英超要和平

希望車阿和1

第一球張伯倫搶番黎分過去比tea

第二球斬比老虎頂

今季暫時表現完爆老母

老母琴日有出過場咩 無曬影喎

老母條撚樣hea踢
又㨂波黎踢
經常唔現身

屌你老母fsg要賣就拿拿聲賣撚左佢啦，依家係到玩鳩利迷咩，日日一起身就睇下轉會news

唔係上季入咗救重要波令利有前四
已經屌爆佢老母

我都係

難怪咁多曼迷第二愛隊都係拖肥

仲要作客唔撚使指意佢會入波

兩隊波的球員 千絲萬縷

仆街係賣就快賣，陣間又完轉會窗前話走

傳支超定支甲

有球會報10m 買我地馬神

邊間

老母上季都廢啦

直頭訓唔著 冇古既利中遊都不如

唯一作用係入個幾粒波
完全做唔到中場嘅作用

上季廢得黎都會某啲時候蒲頭

今季廢得黎接近任何時候都無蒲頭
除左主場打阿仙奴(仲要果場爺爺玩野唔作準)

即放 送埋保丹

愛狗根本係獌b隊

獌 愛互含

咁好

祝福他

有冇邊個球員係對李城同般尼都出足180分鐘？

Set埋buy back, 萬一係保連奴

屌簡, IG開閂王同埋joe gomez

剛剛check咗
陳
高美欺
老虎

Lovren
原因唔多講

其實三日踢兩場真係好撚堅

其實老母好撚尷尬
今年佢多數拍垃圾CAN
攻果時CAN永遠極度活躍 一定周9圍走(當然唔係壞事)有時無啦啦走到入禁區
老母作為另一個中場中根本冇得揀要局留番係中中位
如果佢唔留番企2中堅前面, 中場真空又係死
有個正防中先解放到佢做多D今場lala果個位D野 拉邊入楔

又賴簡阿
老母同軒個陣佢都係行行企企架啦

L6爆seed

老母本身唔係呢範都係事實嘅

始終,高普字典無防中呢樣野

(不過佢話寫到一本防守教材 )

佢唔洗留力嚕

佢心諗:
挑! VVD你拆到彈話你叻,
我就UNUN腳喺觀眾席睇你點拆

之後冇機會

1月5號 禮拜五咁早開波 仲O緊T典睇牙

踢埋以場梗係用盡佢100K 一個星期架佢

場足腫盃VIUTV直播

英格蘭足總盃 17/18
第三圈: 利物浦 對 愛華頓
上午 03:45

反ox仲有咩好講

不嬲話買佢果時有d性興奮

千其咪出salah mane
留番少少力
而家打比冇曬以前氣氛
唔好再有球員受傷

最好出晒新仔
一路晉級的話仲要踢歐聯人都癲

都出唔撚到沙拿

足總杯希望出vvd, 當係對曼城之前的熱身
想睇下ings個態點, 如果ok嘅話, 史杜走keep佢都無妨

不過ings份約原來去到2020年

Salah應該未出必出
有機會出mane比佢拎態
預計Squat
Solenke
Mane lallana 100分
Gruji can
Robertson virgin Matip Gomez
Ward

呢度之前有班話佢打阿記數據唔好睇

琴日好似文尼右 張仔左？

Barcelona will have to table a huge bid far in excess of the £118 million offer rejected in the summer for Liverpool to even consider allowing Philippe Coutinho to leave in the transfer window, writes @_pauljoyce

yes

禾仔好睇啦掛 而家又點

Cover: “110+40” - Barcelon are ready to stump up 110m + 40m in variables to sign Coutinho from Liverpool. Deal’s almost done and is likely to be materialised after the league game against Levante. Klopp didn’t call the midfielder for the yesterday’s match vs Burnley #fcblive [md]

有幾huge呀?睇過...

Done deal 先再報啦 唔想煩

virgin 加Matip 正wo

add-on就死撚開啦乞衣巴

加多3千就差不多

40m
1季入100球10m
連續拎20次世足 10m
利物浦拎英超10m
特朗普連任10m

仲有110 m 隨時又分番357年咁比

第時可以牙古d公都未用晒

夏天150m就放得
1月咪撚放呀 好撚難搵replacment

118m

阿牛兩次中籠射門都好急勁

就算巴真係比人告得甲晒
都唔會即刻ban佢轉會啦
至少夏天轉會都轉到

Yes
睇得出好大作用 數據呢d留返比數據撚慢慢記錄

fsg識計數 一定世界杯後先放
到時可能再升值
表現唔好無人買就繼續自用

Pope痴撚線

第二球唔入唔好彩

但其實買佢都係預佢打翼
無諗過真係比佢打中場

人地個龍太癲LOL

買佢頂米

好心班巴狗就收山啦

110m +40m 好撚高 啊 屌你老母

150m + 40m 都唔撚放

依家英超一個中堅都75m

老母前面買番黎其實都冇好好交待佢打乜位，愈打愈失去原本在紐記作用，完全迷失了，連射門都冇感覺，反而覺得係高普冇認真諗點用佢，難聽啲講，已經報廢

120M
笑左

工兵料

佢可以踢強隊已經算好
佢冇乜特別長處

真係唔明點解唔比機會巨人

佢任務完成左

就係招募VVD

暫時又比佢打到呢下先笑左

我利而家金錢足球呀
窮撚就死開啲啦

太慢喇,佢仲未適應,

上次聯賽杯打李城佢跟唔上

上落億億聲

睇佢交腳波就知佢無料踢中場
根底仲差過Solanke
快D借出去好過

始終覺得Henderson >can

Tap up like a boss

邊方面？

Passing

剷草點頭

指揮交通方便佢係勁D既

乞衣疤買單脾利都1.45億歐元
古起碼兩億啦
要addon分期就躝屍格路啦屌你老母

買佢返黎養傷

除左急住找vvd條數 諗唔到有咩理由要咁快放比狗

Oh, 屌睇錯左

咁軒隊剷草講粗口指揮人勁啲

FSG一向追求netspend 負數

仆街垃圾財團

巴買一撚定係分期
根本冇咁多錢

大家都咁垃圾, 爭咩丫, 打和啦

佢地賣尼馬好似實際上袋唔到好多錢

巴呢家係空心老倌

為左留美斯都應該洗唔少

冇咁多錢就咪撚買啦屌佢老母

巴個管理層廢過閪
同fsg有得比

Ragnar Klavan.

More goals in 2018 than Messi, Ronaldo, Aguero, Salah, Lewandowski, Kane and Neymar combined.

冇錢就儲多兩三年錢先喇 學咩人買big name

老母上年打綠葉是ok

上年季初 同啦子，古，費 一齊

駁下波 又拼搶下
果陣幾順 can有一段時間 長期無得出

但係要引入古

屌你老母

正狗死全家

咪又係用盡手段

壓到佢地滿意的價

好像當年馬斯咁

20m平放過去 條友罷訓 同埋利財政問題
要賤賣過去

賤種巴是賤狗 都佢唔會無端端搞你
佢搞得咁多野 就係要古

但班友又唔是皇 又唔是PSG
只是空心老倌

正正係咪蒼井空嫁人痴左線發作呀

contindog confirmed

咁買Heaton仲好啦

其實有講過巴一向窮，所以後備廢過人
btw我記得佢地拎冠軍反而會負數，因為d獎金太多

signature move

法國老虎每次自爆完之後一排都會踢得生性左

當你以為佢有得救既時候就會再次自爆

好似米狗咁，勁一排好似無咩事咁就會失經無神插你一刀

同老母個情況完全相反

真。。。
對佢有返啲信心 佢又會黎料

佢兩個真係兩兄弟咁款

有依班撚屌做正選，唔駛望爭到咩

利式cycle

1. 自爆->雪->出番黎->打好一排->自爆

2. 自爆->被屌一輪->閂IG comment->無事,沉寂一排->自爆

睇一次笑一次

因為窮 硬條件比唔上人

所以要用一堆附加條款

Transfer market搞到自己神憎鬼厭

lovren 個ig真係笑撚到仆街
一威就開番留言
然後D人又真係狂讚佢

明明d青訓都ok
係都要玩金錢足球

咁加番句
點睇VVD黎同你爭位

佢又整個bad day/i dont want to talk about this 架喇

金錢足球都唔緊要, 利自己都開始玩緊

但係你落bid就爽手啲喇
撇除交易交額條款上唔講, 最撚仆街就係笠人波衫放假新聞

踢得好都唔讚

讚得
但係平時自爆完之後即刻閂IG...

hi , 我安全到左意大利了

100分不錯,冇睇錯佢

牙正好波

鋓

屌你lomo -1度 帶唔夠衫

打j取暖

小學雞

d 空姐正能到

痴線 輸打贏要
淨係比講好話

咁又真係on99嘅

其實都幾害撚死佢

唔好比黑手黨斬

Rip

幫手去拉素叫savic過來

其實slk係咪應該要打輔鋒位 ，有場佢搭住費奴可以做到幾多配合

好可愛

不過mane果D又係差D屌到佢一沉不起

懦夫柒左幾年都算

mane踢左成季好波, 上次一球selfish
已經比人屌到飛起
好意提佢下次交波都好D

正前鋒拍一拍就甩

喺都靈揾屋比屌簡

slk 打正前set下波算
起碼有衝刺力, 同埋一拎波就好回後
廢奴喺佢身邊做配合

打邊打輔鋒又要上腳又要交波
佢做唔掂

直頭咪鬼返香港啦

祖記搵老母算啦
等佢過去做新davis

發現身邊d利迷朋友愈黎愈有自信了

不如吹大啲110m+400m add-on
反正啲add-on都達成唔到架啦

Add on：
100m 利狗贏英超
100m 皇馬降班
100m 廢中戒煙
100m 我屌到橋本

長路漫漫是如何走過～

最後實收110m

100m 改湊莉久降臨晏菲路比利狗排隊

竟然係得阿仙奴個場拎唔到3分

個場預左

去屌鳩蛆 ， 攪鳩me can

個死人囂屎樣

搞到卡叔好似罪人咁
明明佢係英雄

分5年

新鋓留名

懦夫痴左線牙

老母：做乜鳩姐你

L6個樣同動作都好似:

屌你睇你唔順超好耐架喇
打鳩下你等你知邊個係大佬
唔係我!?你邊會入到波

似話緊佢搶左個入波
睇佢慶祝似自己入波就知

係飛機到大叫左

飛機有波睇？

卡: 大佬你放過我啦 咪撚再累我啦

Van Dijk on his price tag: "Obviously there is a lot of money being paid, but I can't do anything about that money, I can't do anything about the price - nobody can.”

Van Dijk on his price tag: "It's only the market. The only thing I can do is just work hard, do the good things and be 100 percent every day. That's what I definitely want to do - and I am going to do.”

系

Liverpool have been boosted by the news Leon Goretzka has not agreed to join Bayern Munich. [Mirror]

Schalke chief Christian Heidel insists the player has not yet decided on his future. [Mirror]

Christian Heidel: "Leon has not informed us that he has decided to leave. I trust Leon and his adviser, with whom I was in contact with yesterday.”

嘈住人訓

連後面隱開形嘅老母都面露不屑的目光

呢個消息全部都boosted 架喇

不過source係mirror

過多幾日
拜仁免簽又一新星

太happy 唔理咁多啦

2號啦喎 簽得一個人？

冇人走已經係big news

老母個樣同果個"你點知今日會好天架"廣告入面個四眼仔個表情一9樣

而家傳緊巴素利中堅同蘭仙尼
你真係想簽？

答得好好

蘭仙尼頂古

完全冇感覺

downgraded N倍

其實mirror都有d可信既記者
同埋呢個direct quote佢講野姐

迪維積呢

法國蘇蘇個仔好似lucas

德媒廣泛報導，肯特將會提早回歸英格蘭，外借德甲弗賴堡失敗收場。

今季季初肯特意外地出走到德甲鍛鍊，但近期上陣機會寥寥可數，利記認為對佢成長未有幫助。迴聲報較早前亦有報導利記考慮召回肯特並將佢借去英冠繼續練兵。

傳聞指肯特不乏追求者，當中列斯聯、打比郡、錫菲聯等等球隊都對借入佢表現出濃厚興趣。

去季肯特外借班士利表現出色，獲選為班士利最佳年輕球員，季前熱身賽表現亦不俗，一度盛傳有機會留隊。

Pepijn Lijnders has left his role with Liverpool FC to become the head coach of Dutch club NEC Nijmegen, with immediate effect.

第一個離隊

Mohamed Salah and Sadio Mane will attend an awards night in Ghana 24 hours before Liverpool's FA Cup tie with Everton.

After three-and-a-half years with the Reds, Pepijn Lijnders has penned a special message of gratitude to #LFC players, staff and fans

佢好似係專train幻幻

有無料咖 唔熟堆教練

The man who had a big part in the promotion of Trent, Woodburn, Ejaria and others is heading home...

And Klopp is 'gutted' over the decision

凍到我仆街了

咁比佢地抖喇
唔使急住番

唔計廢中三人組，佢應該最常出現

I feel this is a bit of a blow for #LFC... he's really highly respected and has served as the 'bridge' between first team and Academy

淨係認得石內卜 同埋有一個勁似Klopp

其實琴日都踢得幾差下

Fab 4得返1個 你迷嗰件老母廢過閪
攞到3分仲想點

TAA 將來真係可以打前d , 射下君子炮

是日早餐：

係咪高普帶黎其中一個？

用木燒或者Kent啦

no

好野黎

lomo 再係咁我都保佢唔住

告別懦夫未？

Pep Lijnders will be a big loss to #LFC. Excellent coach and valued member of Klopp's backroom staff. Was also the key link between Melwood and Kirkby. A new challenge for him awaits as head coach of NEC Nijmegen.

Ljinders departs the club after permission was granted for the highly-respected coach to take the opportunity with the Dutch outfit, who sit second in the Netherlands’ second tier. (@LFC)

Ljinders: “I could write for hours thanking the people at Liverpool who have helped me since I came here and the decision to leave has not been easy."

Ljinders: “You don’t really say goodbye to Liverpool Football Club, because you will always have to represent its honesty and passion wherever you go. It’s a stamp on your back."

Pep Lijnders leaves #LFC to take up a job at NEC Nijmegen.

Klopp: “It is hard to undersell the role Pep played in helping us settle, educating us about football life in England and then contributing ideas to the progress and development of this team."

Unlikely heroes emerge for gutsy Reds as Klopp is spared a bout of the January blues #LFC

估唔到kent都踢唔掂德甲

睇死一月賣完古 唔會買利馬頂佢 就算買都買啲唔知乜野降班水貨料當交差

陳晚唔係絕殺
戰犯一定係廢中，屌簡，老母

佢咁跑法 可以跑到90分鐘咩 身體對抗又差

條中場垃圾到，後防猜兩腳比唔到中場就斬個波上去比返人之後拎返波猜兩腳再斬上去無限loop
70分鐘打後一搶返波就斬上去比返個控球權人先搞到比人強姦追和，不過依d老問題持續幾年都慣

踢得掂先奇

NEW: Naby Keita not seeking early Liverpool switch.

RB Leipzig CEO Oliver Mintzlaff: “Neither Naby nor his agent have made the request to leave the club in the winter. There are contracts, and they say that he will be a Liverpool employee from July 1 onwards."

Liverpool this season:

4 points FEWER than last season against Big-6 opposition.

TEN points MORE against teams outside the Big-6 compared to same fixtures last season.

UP 6 points in all equivalent fixtures.

#lfc #SCoRe

佢打軒個位 當kanta用 前面lalala 加古

連外國話都唔識點踢吖

又唔係大球星
想融入都唔得啦

No deal has been agreed with Barcelona for Philippe Coutinho. Striking a transfer now, but which grants Coutinho his wish to move in the summer, would be the only acceptable solution, writes @_pauljoyce

轉會窗係咪完左喇？

NEW: If Barcelona are going to sign Philppe Coutinho, they're going to have to pay A LOT of money.

最好快d完

我寧願真係完左, 古天_可以留多半季

其實應該借去英冠踢，木燒都係

其實杜牧真係可以考慮賣 而家唔洗佢後上 佢又唔係防守型
如果打輪換 買個偏防守型會好D 不過用佢有個好處唔洗驚會成日叫走

二五陳都走硬 米拿都頂多玩多兩季 老母個輪換位不知幾穩

諗咗5分鐘邊個叫杜牧

轉會post見到
Liverpool have set Barcelona target Philippe Coutinho's price at €180 million, according to Onda Cena Radio .

180m+so7就可以諗下

👌👌👌

180m euro 咋

當年曼聯雪9 DDG 依加唔知救左曼聯幾多次 係有野心既起馬個價要對球會有利先放

加埋FM 48期大法

180 m 肯用返落隊波度我支持放喎

依個世界有幾多個敢帥呢
依家利就真係比古渣春袋
佢唔踢頭四基本上玩完

渣緊5年約 FSG都放低過2億英鎊就冇野好講了

五年約 點樣比佢渣春袋

出老母好似打少個咁

仲有用歐羅計係on9
你同人地做生意點解唔係計賣家貨幣

200m 鎊+so7先有得傾

依家個市2億好合理

利post 班股東又上囇水
留古真係咁難？
又冇release clause

今年有世界杯先唔玩野姐

根據《泰晤士報》記者Paul Joyce消息，古天奴轉投 #巴塞隆拿 不可能在一月發生，頂多只會在今夏才成事。

夏天都咪撚放啦

世界盃完先賣囉

又好難真係唔放
你唔可以用FM心態去諗
球員意願好重要 加上呢季一直都踢得好專業 如果之前承諾左球員會放人
唯一辦法就係賣到個有利球會既價

咁咪留到世界杯 lo
依家賣2 億都冇用啦

ching 點睇de gea verrati

Leon Goretzka agent denies Liverpool target has decided his long-term future. (@LivEchoLFC)

It was believed Bayern were close to securing the 22-year-old’s signature on a free transfer – but his agent, Jorg Neubauer, has denied Goretzka’s mind has been made up. (@LivEchoLFC)

The Bundesliga club’s sporting director, Christian Heidel, also believes Goretzka has not made his decision as Europe’s top clubs cricle. (@LivEchoLFC)

Liverpool would be able to agree a pre-contract with the German international this month and he is on their radar. (@LivEchoLFC)

唔好咁啦 又要打j

冬天放夠三億都唔係路啦
一黎歐聯少左個大將，當你買到都踢唔到
二黎fsg未必肯科返水買人
三黎真係好難有人頂到返

雪到三十歲

搵佢agent 底下既人，簽多個然後比高價agent fee, settle埋gxxxxx

快

又話拜仁簽左既

冬天買lemar+fabinho+gxxxxxxxx 應該頂到
不過邊有可能買得曬

簽到是但一個我乜都得

買個龍先ok

如果咁都簽到高普真係好痴線,係拜手上搶到德人

估計佢唔多想去拜
bild報佢去拜就立刻澄清

Sadio Mane and Mo Salah will still be in contention for Merseyside even after taking a 6000 mile day trip to Ghana

勁到有啲奇怪，係咪啲球員有痛腳呀

以前羅渣就話有錢都買水貨
依家高普有錢買親都對板喎

又黎
暑假班雪古黨啲氣焰勁到
背（傷）完之後踢幾場好波班雪古黨潛哂落地核

利申雪古黨

No one is bigger than club

雪到佢脆低認錯就啱
啲背傷準時到

又係到j

兩億買大巴拿
雪到古公開認錯

準過嚟M

係咪想叫拜仁出高啲人工咋

今次無背傷

係大脾傷

啱，一於雪到下年打歐霸

全力聯賽定爭今季唯一有機會既冠軍
高普會點簡

史毒去費倫巴治，真⁇

以前係d人唔撚黎,e+係聽到高普個名奶腳底減人工都黎
個反差大都算,搶嬴鏝轟真心痴線
如果今次真係搶嬴埋拜既話,我對古狗為左係高普手下踢波而唔離隊有一絲希望

屌180M € 得果£160 收佢180M bitcoin 就差唔多

你睇下100分俾高老豆抱得幾high

愈來愈憎疤狗，上至球會，下至球迷

文尼失哂寵了，以前成日抱佢

高普同美斯
利物浦同巴塞
四強同冠軍

邊可能入到4強,你痴線加?

比哂你都唔夠

我講緊爭聯賽咋

除褲準備j >著番>除褲>著番>徐褲......最後都係著番褲

收到風
下場文尼沙拿各入一球
最後輸2:3

堅信佢會想跟高普

沙拉唔好傷阿
要打鏝熱

160M gbp冇add on用返落隊波到點解唔放
反正走佢都走硬

你又知用響邊度?

所以咪簽拜仁

夏天放ok既
冬天不了

尼馬出下口啦屌

反正狜都想走 有180m就算啦 不過最驚疤狗分期

一定
所以死都唔賣

其實我覺得而家疤急過利
吊高黎賣係基本啦

最撚驚係fsg弱智姐

唔使驚

有無路夫蘭同卡拉雲攬住咗張相 好勵志

Momo

埃及佬

Jupp Heynckes (Bayern) on Goretzka: "He is a good player. I like him. We have to wait and see, his agent said the Spaniards are still in the race. We will see." [@sportbild]

Bayern>Barca now, Liverpool out of race

文尼又妒忌架喇

帶領埃及再入世界杯,你估情緒唔高漲到1個點?

咁唔使要古啦

明示利記冇份

轉會料睇下就算
official就知佢去邊

成日撚我地啲利迷
琴日又ig like左高普

？

fsg 200m bid 大巴拿啦
反正買唔到，做下樣比球迷睇

御坂美琴here？

等陣人地say yes咪仆街

like咗一個post
個post係高普慶祝嘅片

Reports in Spain claim that Coutinho has told #LFC he will not play for the club again..

西班牙啲報紙真係好撚煩

Report in Spain

唔踢咪唔好踢
4年後見

There was no place for Philippe Coutinho in the @LFC squad to face Burnley.

But Jurgen Klopp insists that he is out with an injury.

No transfer news for @FCBarcelona then...

西媒都信

8月好似都聽過同一番說話

Coutinho will not be “fit” for the the FA Cup game on Friday vs Everton. On future: LFC’s tone has changed -it seems they are open to all the options. Sell now, sell now for the summer. Keeping him beyond then seems the very last option. But no offer from FBC has arrived...

屌奶星 西媒死撚開

去疤又無得踢歐聯 去黎把撚 留低踢埋歐聯都有錢分啦手

古狗又黎玩罷踢

忽然覺得香港報章好高質

一月未完都唔會見到古啦，高普都唔會放一個唔專心球員上場

中國製造
英國研究
西媒報道

真係唔會信古會罷踢
唯一驚既野只係fsg智障賣佢

冇話要而家賣

無用 德甲皇帝貢品點可能搶得贏
贏左我今季唔反高普

kdb 出得

fsg真係好撚嘔心

唔俾SOURCE點知邊個9UPPER講

究竟可以揾邊個頂古？

重以為賓節安幫佢提早收咧

利申 都唔希望有球員受傷既

Guillem Balague 呢撚樣就係話尼馬會留係疤果條19

都係個句，fsg如果賣古仔係為錢，唔放返落轉會，我都明白呀，生意人

但如果賣完1.5億，擺返落轉會市場，妄想可以搵到代替品或者將隊波提高一個層次，咁就真係好撚on9

Guillem Balague from sky sports

點解冇傳d 即食前峰或者閘？

講真古天奴走都係必然，不過可唔可以唔好搞咩詐傷罷踢
果時咬人就算走都好好睇睇，落場比足100%你，真係好來好去，我諗球迷都開心見到咬人係巴塞暫時都算成功

利物浦或者比唔到你更多，但都比左最多你啦古天奴

如果今次賣既話我諗沙拉一年後都會比人輕鬆買走

呢家係咪踢足聖誕快車都唔比傷阿
報紙佬講兩句就信到十足
都唔信自己球員

因為唔需要

我覺得疤狗都未必冬季買

佢季初大家有眼睇，無需要多講啦
又一句澄清都無
沙拿早前同皇馬有過新聞，都即刻走出黎講唔會咁快走住，古一路無出過聲大家應該明白啦

黎緊成個一月都係疤媒啲on9新聞，索性理都唔理

補番句，我覺得一切都係巴塞教古咁做壓價既技倆，古未必想咁做啦

大家對fsg比d信心，佢話吾賣就吾賣啦

最慘係無人同疤爭古仔

鈀好似想買山狗
但冇對古有咩動作

今次fsg既做法就等於話比全世界聽利物浦究竟係咪一支selling club

Coutinho is still "injured" and will not play Cup Friday against Everton. About its future: the LFC has changed tone. They are open to all: sell now, now for the summer. To stay beyond is the most improbable. But not now offer Barcelona... still

如果古有兩億解約金 ，鈀應該出左手 。

Skysports 報導，#史篤城 正考慮解僱主帥曉士。

又扭，煩唔煩d

仲未走到既2月1咪好返囉

中下游賣主力真係自殺

其實之前幾場算係咁啦 ox 都有幫口話古落場用盡力 係而家又詐傷肉撚酸姐 十足十每個月梗有幾日sick leave嘅打工仔

希望古仔可以趕及復出打熱狗

而家都唔知係真傷定又背痛
個個就屌定先

係
沙拉都扮埋傷
最好一月一齊打包賣埋佢

走都係睇幾時架姐

佢都唔係果d會留一世係到既人啦

賣唔賣又唔到你話事

We are selling club tra la la la la

Philippe Coutinho still wants to trade #LFC for Barcelona.
The Reds are more open to considering his exit than they were in the summer.
La Liga's leaders would need to replace their bluster with a blockbuster offer to have any chance of success

如果冬季唔賣
25古似會hea踢留力wc

講到尾都係睇fsg見唔見錢開眼
古踢完今季仲有4年約
疤狗個陣點都要大換血
利根本完全有主導權

A close source to LIHKG revealed that LFC is willing to sell for 250M pounds

but why?
冇記者屌下fsg?

james pussy 呢？

Philippe Coutinho's desire to move to Camp Nou has not dwindled and his camp have worked tirelessly on softening the stance of Liverpool, writes @MelissaReddy_

Sources close to Coutinho have revealed Liverpool unsuccessfully tried to alter Coutinho’s mind by presenting multiple incentives and a greater wage packet to their highest earner. (@MelissaReddy_)

If Barcelona finally submit a strong proposal to the Reds, there is the possibility of concluding a deal in the winter, which allows Coutinho to seal a switch ahead of 2018-19. (@MelissaReddy_)

屌你老母臭閪真係好撚煩

開季佢一直話背痛都無證實過係扮架 你又係咪信先

咁佢唔使旨意踢世界杯了
落去U18幫謝拉特啦

點撚知呀
reddy講嘅自己twitter搵佢嚟屌

雪古黨全面進場

夏天再走都未遲啦

夏天4年約
打完世界盃
一定要開天價
疤狗比到咪放囉

dllm fsg 咪撚放呀冚家剷

一月就一定唔傾
傻鳩先會呢家賣

fsg累利迷變傻鳩
買vvd波衫班傻鳩仲有咩好講

古都係 傻鳩先會而家走

如果而家簽定約 夏天走 大家制唔制

疤狗壓價大法

緊係唔制
打完世界盃
一定又通漲
巴西仲要復活返

古

on9先冬天賣
俾我就雪到佢完季 咁串丫啦

對李城個場 古都好落力
應該唔會一月走啦

世盃年 玩大佢囉

好撚憎呢d傳聞

好明顯係疤狗出口術煽動媒體

巴閪仔咁撚串，冇你踢R霸下話，咪霸氣杯出下場踩草囉

1月放走主力
btw信古唔會1月走
可能好似基達咁 傾好先 夏天再正式加盟

fsg應該驚古罷踢 自己又冇錢買人頂佢 所以想拿拿臨賣古買人

佢賣既話一定係拿筆錢填vvd筆數同買游艇

我覺得古仔個心態係想走 但一日留係度 一日都會盡全力 最仆街真係疤狗，經理人同佢班屋企人

巴閪佬啲屋企同經理人真係又閪又好撚貪錢

咪就係，個個都屌定先
好似開季班雪古柒頭咁(唔排除係同一班人 )

冇錯
咁已經夠
有幾多個人會唔想去鍠巴拜呢d
唔應該強求個個都謝拉特咁忠心
不過呢個重點係疤狗想慳住買
點講都好 最快都夏天先有得傾

而家似疤match唔到價多過利企硬唔肯賣
個經理人遊說疤俾多啲好過啦

問題都係錢
如果俾人知你袋咗成億就好難買到人
同埋依家傾咗，又賺唔到世界盃嘅升值效應

【體育】對於贊助商「預告」菲臘比古天奴轉投巴塞隆拿，利物浦領隊高普一笑置之。

巴塞隆拿贊助商「一剔」日前在官方網「流出」菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）的球衣將於1月6日發售，廣告甚至表明：「古天奴準備好點燃魯營。」即使廣告閃電被刪，但已被網民視為轉會先兆，紅軍主帥高普被問到此事時，處之泰然回應：「我有聽過這個消息，當其他人告訴我這件事時，我的反應是『嘩，肯定是大新聞』。」

「但我對這類新聞真的沒太多興趣。」高普似乎對古天奴在1月留隊充滿信心，也認為只是廣告商內部出錯而已。

在周一比賽避戰的古天奴，被巴塞視為1月轉會獵物，身價超過1億鎊，與巴塞同為一剔贊助。

又話傳fsg告鳩nike
又冇哂聲氣

廢中D 9UP真係愈黎愈令人讚嘆

卡拉雲認為雲迪克可以為球隊增強實力，並認為有良性競爭嘅情況下，對每一個人都係好事

相反rb幾有骨氣

夏天話唔賣keita 就唔賣

冬天賣古 基本上今年前4 涷過水

vvd一黎佢2個上哂力

其實南美仔點都想去跟皇巴
古想做都無法，鬼叫利無油王又無成績

但求走得好睇is ok

BREAKING: Jon Flanagan guilty of assault - court told of 'prolonged assault with more than one incident of violence' and hears parties are still in a relationship

爭另外一個正選位

原來快車我地4場10分

唔緊要啦 根老豆咁多錢
真正打跛腳唔駛憂 打人俾人雪有乜所謂

狜今年GOOGLE 最多人SEARCH

商業價值咁高 而且又勁核心 留到F$G 唔會賣 要賣一定打完世界杯

好明顯就要告啦 nike又唔撚會贊助你
放流料又會影響軍心 你告一告又俾到信心球迷同球員

fsg隊red sox係nike贊助的

唔理佢賣到幾高價
唯一要求係一定要買咗replacement先放
F$G班仆街唔買人嘅
古賣到十億又有咩用？

狜狗幾時走

咁多位雪古黨師兄歸位啦

哥列斯卡經理人否認球員本身已經決定前程，佢表示球員一有決定會第一時間先通知史浩克04。一直傳聞拜仁同利物浦極力想免費簽入呢位德國新貴，而早幾日已傳出拜仁已贏得球員歸。

Arsène Wenger charged by FA after Mike Dean comments

癲恩應該日日幫FA啲高層含撚先繼續有得吹

落去頂wilson啦
wilson升上一隊

都幾癲,明知阿狗唔鍾意佢,但佢成日可以吹阿狗
避開唔比佢吹唔得咩

古放到億6 英鎊就由佢走啦 都唔係細數黎

買佢番黎一千萬都唔洗 依家賣到呢個價錢

加上咁多年培養 呢個價對得住利記

This summer remains the most likely departure time for Coutinho. Agreeing a deal this month for July might just suit all parties, writes @JamesPearceEcho

As it stands Liverpool have had no fresh approach from Barca and there is no offer on the table. (James Pearce)

If Coutinho has no intention of playing for the Reds in the second half of the season then he has yet to articulate those thoughts to manager Jurgen Klopp. (James Pearce)

唔放得俾疤
有骨氣就雪到下年都唔放 賣左一世反F$G

利狗有D似上年獌

吹到幾多場不敗,但好多和波

#Breaking Liverpool FC footballer Jon Flanagan, 25, admits at Liverpool Magistrates' Court to assaulting his girlfriend Rachael Wall in the city

尋日都有隨隊睇波
原來打女朋友比人告

都係和咗5場啫

6弟

Fsg迷 去曬邊 唔見人
數緊賣狜特別息

有錢大撚哂咩

根本我地又比巴塞食住
係咁放風叫古黎
之後搞到古都忍唔住發哂姣
之後逼我地平賣
死巴狗
死十次都唔夠

無得踢搵女友出氣

賣賣賣我賣你老母咩美國佬，死人fsg入主後賣走過幾多陣中皇牌主力

你可以唔賣架 不過老闆雙眼發光
唔雪狜 唔想射水比高普買人

全部 值錢既全部都賣
Selling club

古天奴轉會動態：加泰媒體SPORT報道，古天奴決定不再為利物浦上陣，據其報道，高普已理解情況，預備來仗沒有古天奴，據報巴塞準備好出價150m歐羅收購。

但Liverpool Echo的James Pearce報道，上述報道屬於子虛烏有，至少利物浦暫時沒有收過任何正式報價，古天奴亦沒有向高普表達去意，古天奴冬窗轉會亦不合邏緝。

而Mirror最新拍到，上仗有小傷的古天奴剛剛(亦即當地時間周二下午)如常駕車抵達米活訓練場，準備足總盃一戰。

real 二世祖

老老竇竇
開個靚價7月加盟算啦
個個轉會窗咁搞真係好煩

疤狗學下拜仁要搞就搞同聯賽好嗎，買電話佬啦唔好搞我地古仔

Representatives working on behalf of Philippe Coutinho are continuing with their efforts to convince Liverpool to allow the Brazilian playmaker to leave this month. (@IndyFootball)

The very least Coutinho would like to happen this month would be to have a deal signed that sees him join Barca at the end of the season. (@IndyFootball)

One source with knowledge of Barcelona's plans stated that Coutinho would "do anything in the world" to secure a move to the Camp Nou. (@IndyFootball)

睇住呢度d利狗就知道疤狗個招係真係work

Gxxxxxx有幾多%反cup

0%

同果陣買法比一模一樣，屌佢老母煩足幾季，最後d阿迷又係終於頂唔順
死疤狗真係好撚cheap

古唔會hea踢ge 大家好黎好去 賣到筆好價錢再季尾走

佢依招真係次次都work架啦
法比 丹比利 so7等等
再唔掂咪叫狜咬人博停賽囉

唔明有乜好頂唔順
呢家你唔賣又唔會死
球會完全有主導權
fsg真係賣咪屌柒佢囉
但我又覺得佢賣人唔會智障成咁

無哂買人消息

皇馬賣左巴爾買古仔得唔得?

抬下價都好啦

巴狗就係想你覺得煩
中囇計

疤DLLM 冇錢就過主啦
賣俾你ok
Cash 150m啦
冇就唔好攪d小學雞嘢

wilson咁耐都冇得擺一隊後備應該幾廢下講真

正常球會就係，我諗fsg完全當利物浦只係盤生意咁睇，睇下佢投資佢隊棒球同投資我地

皇巴想要既人
有邊個唔想去
巴其實唔洗搞咁多小動作

唔信古會罷踢
巴媒放風搞事

亨利 我個銀包

Rex sox都會一億幾買一個人
如果25古可以令佢地賺多過一億 一定唔會賣
其實so7本身應該唔止賣6xm 但佢好麻煩又會咬人 逼到fsg放人

Coutinho would do anything in the world to secure a move to Barcelona. His entourage is convincing Liverpool to allow him leave this month #fcblive [independent]

who miss me

如果fsg真係賣古，呢度組團日日排隊等linda

精壇鞭獅子果班友仔到時候成個回力鏢車落自己

2世祖玩撚完啦

賣人再投資

計落仲有賺
屌佢老母

Liverpool to demand more than £130m for Philippe Coutinho before considering Barcelona transfer talks - @_ChrisBascombe

成件事係疤撩起古條引，而家講到佢真係擺踢咁，fsg唔賣唔得，高層好慘

謝霆峰型能到

我信古仔既專業態度
唔會罷踢

有冇LINK 想笑下

無買斷乜春都未知 但一直9UP 人人都知乜事 理性睇就係主導係哂利度唔賣就賣 有價都唔賣 唔洗諗 但D報導真係會煩到無哂判斷力
見到D人話點點點 賣左佢一了百了唔洗煩 證明真係WORK

我覺得 FSG 係想用賣佢筆錢嚟冚返買 Keita + van Dijk 嗰筆錢

其實都罷過一次
不過好好睇睇都踢埋呢季佢啦

去到下季：幫手踢多半季

理想梗係咁啦
但係球會球員心意就唔知

大勢已去

所有官媒都表態話賣 只是錢問題

反FSG黨基本已win

Fsg would do anything in the world to make huge profits from anfield

巴爾唔會差過狜
只係年紀開始大

西班牙啲報紙佬講到自己現場直擊咁
連利加人工俾隊長佢做都知道
我就唔信利咁無腦覺得俾個隊長古做佢就會留低

死疤狗幾時比人ban轉會

由佢罷踢
如果fxg肯泵大水喉比高普 繼續擴軍
根本索性將狜放入雪櫃已經搞掂
你咪唔好踢 不過球會有罰款

完全同意

一直都懷疑佢地唔會咁好死

依家班友轉哂口風 都知係時間回收投資

好坦白講
利記波 睇下就算 重要冠軍就一定唔會拎到
不過就有個名星教練比大家丁下

一個古換兩個，重要唔同位置
FSG out!

首當其衝一定係嗰條鍾樹根

睇黎事在必行了

求下下體會落力d告尻疤狗啦

求都要下個轉會先ban
逼住今個月買

告

Thomas Lemar could join Naby Keita at Anfield next summer acc to Daily Telegraph's Jason Burt.

BREAKING: Emre Can will join Juventus this month. [@Ozzywessi] #lfc

到佢要走先知自己咁鐘意佢
古啊

可信嗎
買左佢先賣古無咁傷

追lemar 重要下季先嚟
不如今季買fekir 又有得打歐聯
古走嘅話

還可以 聽住先

最可悲係 利狗始終離唔開做feeder club既命運

Philippe Coutinho believes he has played his last game for Liverpool, but it will take an offer in the region of €150 million (about £133 million) from Barcelona if the Anfield club is to consider letting him leave this month. @_pauljoyce
轉口風轉得快到 一月放真係痴撚線

有代替品可以好行唔送
又唔係好波

thank you captain cou

買唔到人應該唔會放掛 防中位都冇人 仲要軒達臣傷咗

究竟祖記睇中屌簡乜野

熱刺好快爬返上黎

鏝勁到 秒入
點打阿

冠軍隊

原來施華都返左黎

迪布尼今場已經正選,仲有施華回歸

呢幾年應該睇唔到利記奪冠

唔驚啦,點都輸

呢世都唔得

痴線2:0

只係唔想聯賽輸
和都接受咖

悶

睇黎對 man city要比丁力中出了

搵翻二世祖出黎完封丁力 諗起都扯

暑假咪奪左

我都想睇下高普會點應對，話曬都係過往幾年最好既教練，一定會有啲計仔試下和既

咁既後防，執馬體會套打法應該和到既

有你好正常既事

係咪即係少林寺打法？少睇西甲sor

快速搶截,反擊,失去控球退後穩健防守

佢呢套越強越強,打弱隊就冇晒計,所以歐冠係卡拉巴克身上拎唔到分,成日都和

所以成日想搵哥斯達去幫手增加攻力

paul joyce 都講呢d 野 大撚獲

仲有我覺得利個企位都係有問題,另外睇波唔睇人又係老問題

paul joyce個twitter都無

謝謝ching的分享

大把假source

高普黎利果陣J緊高佬陣 而家中前場一堆短人

冇寫喺twitter但係寫咗喺到

About Coutinho. Barcelona will soon make an offer of €110+40. Chairman Bartomeu feels in debt to him for how hard he's trying to go to FCB. Their top players want him. LFC have changed their tone but have not put price to him. They will act when offer arrives. Which it will

110+40

Coutinho is not expected to be involved in Liverpool’s FA Cup tie with Everton on Friday night and then they have a nine-day gap until they play again in the Premier League. (@johncrossmirror)

宜家唔賣既話 去到夏天古狗又同巴塞一齊壓價 對fsg無著數

而家冇壓價咩

見到你地哭喪就忍唔住笑

由再賣主力開始 我已經知道利物浦係唔會有冠軍

一直都唔係

世界盃年，利驚乜，雪佢啦

無計 條友好鬼煩 比佢走啦

咁樣就中巴菜計

150m 真係好低
仲未計疤狗d仆街找數方法
其實古唔走加堆基達真係齊班嫁啦

原來今日先星期三

其實如果搵到replacement又高價點解唔賣？
8月嗰陣都係屌25古突然話走球會冇時間搵replacement
感覺上廢中都冇8月咁堅決
可能真係有replacement都唔定

冇replacement就賣真係賣到500M都怒屌F$G

who is replacement？

唔知
所以係睇廢中會唔會好似喺多仔咁搵到
搵唔到都放就應該屌鳩F$G

有我地source話古會罷踢咩？

古去巴，歐聯獎牌洗唔洗印埋比佢

馬馬度沙高點解唔入嚟？

因為on9子

而家一月賣古 前四都冇理

4年合約 世界盃年 都可以一月放
執撚柒左佢啦

唔賣都要預一月唔會出

都係果句

看怕fsg領導下 利都係咁不死不活

皇馬世界盃買人傳統(世界盃 邊個打得好就買邊個)

應該到沙拿 文尼 呢

一月有幾多當打嘅replacement
多數都只會賣邊緣人啫

今次真係要學皇狗召喚佛朗哥將軍教訓堆賤種疤

利物浦獨立

我地有范大將軍

尋日睇news 好似話古都肯而家賣7月走
不過個勢F$G應該呢個window賣硬
啲reliable source都轉哂口風

大佬仲有4年約
係唔放又吹咩
放入雪櫃

睇下隔離獌都做到

而家就證明緊利點解唔係一線豪門

分別係
人地老闆 可以高net spend
我地利老闆 從來都係賣人再投資

未撚放就叫哂春喊打喊殺咁

咪係
上至球會 下至球迷都唔知做緊乜

堆reliable sources都轉哂口風
基本上岩價就走

夏天咪又係咁講

夏天班喉舌係堅決否認會賣
而家班喉舌話等巴塞出價再talk

古9原來住過巴塞

季尾高普嬲到走人

愛斯賓奴

馬體 多 熱 阿 利= 二線 😂

依家拜仁堆名宿成日提高普個名

古狗逢轉會就罷踢，我係fsg都放啦屌

準備做反利先鋒

夏天都唔岩價

將自己同馬體比咁荒謬

而家講緊個價咪又同夏天一樣
巴狗有撚錢咩
一陣又玩分期你估fm d ai咩

如果話可以talk
咁姐係根本fsg就想要筆錢

tony the red

Sick to the back teeth of LFC and FSG. Every time you think we’ve taken a step forward, we take a step back. Coutinho has gone. Done deal for £130m this month. Been done a while. This is stage management hence every Journo printing same “Barca must pay £130m” story today/tonight.

who the fuck is Tony

我們不是一線
更不是豪門

第一日識咩
岩價老闆娘個閪都賣埋啦

BREAKING: LFC John Henry reiterated that Linda’s cunt is not for sale at any price
@LFCHK

豪門係
但只是末落豪門

VVD之前幾耐冇豪過？

呢到成班怒婦日屌夜屌
乜賣左喇咩

大家心中有數
係度hope下song啫
唔係會痴線架

其實就算c9都唔見得有幾豪

香港已經唔咩言論自由
唔係度屌下FSG同狜
生活怎過

出面啲風吹到冚冚聲,

平時利啲記者又轉口風, FSG往績又咁撚核突

呢度屌哂鬼都好正常

Price tag都有埋
等疤出價就登雕啦

Paul Joyce咁寫得其實走硬都似

疤有閪咁多錢咩
俾䀆90m+10m

咪豪左keita

望疤冇錢好夠，望fsg留人就冇可能

add on, 分期是常識吧

summer deadline 有$175m
vvd洗左75m
賣古130+100 即係有230m 洗

lemar 70m fabinho 40m gxxxxxx 40m 右閘 龍門各40m

賣都好都要夏天先啦
一月點都唔賣阿
就算古真係迫宮又點
佢有4年約
一月點都唔賣

哥列斯卡免簽的
幾多錢都冇撚用

老實說講
疤識得玩野壓價
你FSG都可以出黎講下抬價
Coutinho is our key player and not for sell at any price 啫
今年世界杯年
你罷踢，冇得出場
世界杯巴西未必要你

所以咪話fsg根本貪錢

冬天就簽la
in fsg we trust

FSG 見錢唔只屎眼都開,
如果話要埋Linda 一晚佢地都肯喇

完全諗唔到一個呢家要放古既理由

佢想嚟唔使錢都會嚟
唔想嚟比幾多錢球會都唔會嚟
佢大把選擇

可以比錢買，一月黎

中場根本無人 老母 隊長根本廢到唔出得 宜家得can la子 同 踢得下 米拿年紀又大 賣埋古 下半季等食屎la

Linda跟本係g

呢個世界就係咁 當你地屌緊巴拆利骨，要買古既時候，我地又拆修仔骨

can都走

佢唔想黎大可以拒絕你傾合約

我們還有張仔

Agger

隊波個陣開始有d希望
就留唔到舊有既星將
同以前一鳩樣
咁重建到下世都未得啦
屌你老母fsg

攪局者永遠只有利，現在真你冇冠軍相，後防中下游

不過講真古自己唔識諗
根本踢埋呢季暑假一定俾佢走架啦其實
世界盃年一月轉會咁冒險 陣間適應唔到就hihi
同埋你玩野陣間利真係唔俾你出場 操唔起個態 你世盃凍過水

Can本身都唔勁得去邊

還有隊長好翻
魷魚猛將加盟
我們還有主場龍
荷蘭國家隊主力老母
佢唔濕鳩黎.....
下刪千鳩幾字

疤狗出口術啦實係

btw我唔信唔賣佢會罷踢

點會拒絕傾合約🙄

Liverpool is a big club

疤狗堂堂大球會
但鍾意玩小學雞野
真閪

隊波留唔住人，有冇發現隊波永遠頭大身細，總有一兩個超班，跟住一堆豬隊友，踢踢下乜冠都冇個d有料既就想出走，講錢，古現在個薪金唔係少，不過隊波做唔起想走都難怪

等屁馬幫下口啦

馬體告得入嘅話疤嚟緊兩個轉會窗都冇得買人

話支持加獨 玩左一陣就收山

碧基又話退出 一陣又話誤解

成班疤狗都細路仔玩賓周

修當初點蒐集利搵vvd嘅證據
應該用同一招對付賤種疤

明明就利渣住佢春袋
而家搞到比條25狗渣返你春袋
其實好簡單 同佢講 佢渣傷唔踢一場 就下半季都唔出 唔洗踢世界盃
我唔信佢敢唔踢
而家擺明你冇呢種霸氣壓住條25仔

人地疤根本唔洗接觸
放下風就得

痴線
巴唔買咁點算

接觸你屋企人

有幾種傳法

1. 利 有人send email send埋比修頓的人
2. 高普雲迪克 見面被人見到

但修頓有確鑿證據 普遍都話係真

雲爺爺咁中意錢都寧願唔要錢都唔比山齊士話走就走啦
雖然冇乜人想要佢

因為根本壓唔住，一陣輸左又話冇古

唔係話見面俾人影埋相咩？
冇證據點會出statement道歉

放走佢都係冇
而家雪古 輸波都冇人怪你唔出古 只會怪古玩野

畀唔起錢咪唔好放
叫走咪雪佢
就係咁簡單

同埋佢又要扮君子又要踢世界盃 惡得咩出樣

根本大家都覺得冇古冇前四
有咩資格講雪都唔賣

古仔走左未

你要雪 雪個一月
二月出得返啦
你方佢唔會為世界盃低頭咩

can子都冇可能一月走啦，邊到搵個防中頂佢？
軒又傷，得米同老母2個中場，防守差到

Fsg：不了，夏天賣冇錢賺

Can 下年免費 唔會有人出錢一月買啦

呢個轉會窗fsg民望
VVD天價加盟開始打J
Gxxxxxxxx 君子協定J至最高峰

然後

疤開始出口術開始跌
Gxxxxxxxx揀拜仁
喉舌轉哂口風開始怒屌

講緊一個禮拜嘅事

到賣古賣簡冇補強/搵二線頂
應該可以見證利post暴動

我地有冇出賤價分期比錢呀

fsg個底花成咁真係冇因為買咗vvd而即時j
一路都係睇佢要唔要賣人填數

簡覺得雞肋

續到就續 續唔到搵人頂都ok

狜就

而家最慘我覺得唔係古走
係冇其他風傾緊增兵
好似完全冇增兵意欲咁

而家fsg個反cup條件好簡單冇夏天咁煩
你禁錮到古狗到季尾就當你贏

如果當年係英國殖民南美
就少好多麻煩野

望住大家我都唔知講咩好
全部都比fsg 搞到精神病咁
勁似d 思覺失調人士

只傾緊哥利斯卡
但點同拜仁爭

死巴狗比唔起錢就縮返入你老母個西到啦
加埋d垃圾addon

哥利斯卡都唔係今季啦
軒傷埋條中場薄過紙點打

用遊艇大到佢賣西

D錢夠用到上埋火星都得

Linda ‘S cunt邊值呢個價

頂盡ptgf 6000有找

6000無限Q?

名器黎

老女人, 不了

38歲虎狼之年

咁咪係 呢家係我地跪係到求古要出

嘩屌咁爆

我唔太信

屌你老母疤真係乞衣黎
比唔起錢唔好學人買啦

都唔奇，丁力性慾強，嗰時踢利記十七歲有兩個老婆三個仔女

係真sterling都要休假啦屌

買施華番黎復仇啦

吹水料多

係真的話

同泰利 布歴治 又好像 迪布尼 古爾圖斯咁

二個只能活一個 佢老闆係油王都無用

痴撚線

原來熱狗又黑哨

我講下笑姐，不過係真又唔區。唔知兩個哥狗保邊個

施華黎利踢返兩季

250 好波

Can踢得 都幾好笑

250係fake
咁施華生左個混血兒係堅定流

呢單野好懸疑

上場絕殺嗰球係佢....

老婆比250食左
仲慘過生cancer

兜口兜面傳左俾對手幾多次

英超最強中堅組合係....

正一賤種私家雞，又送三分

買lanzini頂住檔先 都幾似古

丁力同c華
kdb當年都比古圖斯帶帽
kdb到底會幫邊個

似條撚

2,3年前就勁

其實賣唔賣古都可以買呢件

打法迷失姐

兩個都有眼耳口鼻
係幾似的

關CAN乜柒野事

can同古快d走啦 仆街

有份慶祝

忽發奇想，如果沙拉俾綠帽henderson戴，邊個會走？

lalala只會要軒

can子係傳波同決定柒，但上場防守都叫做到野，靠老母死得啦
絕殺果球係can中圈推過左個比人踢跌先有罰球，比著軒已經後傳完左場

佢係唔勁，但依家條中場咁既人腳，佢d防守同身位算有用，佢走左中場用老母守？ 定係傷多過踢既軒？ 走唔係問題，但起碼買返個中場先

邊個有人買咪邊個走囉

同班岸鳩討論安利簡都曬氣
你試下出公海問其他球隊最驚你用安利簡/老母/米拿定神軒

軒有中下遊平平地3,4m買掛

can身體質素算係最好最好撞，加強中場既硬道最好，當然佢既定位係幫人汁屎，唔係叫佢進攻同放長傳#

驚你前面4個

can有一樣野好

佢係利依家堆人少數有防空同硬度

最驚係軒隊
因為
軒：屌你老母呀.jpg

同埋佢識得用眼神退敵
怒bear哥達狗.gif

眼淚在心裡流

同夏天一樣 開心左一陣 之後轉會窗party就被疤狗搞死

之前又話下體會告疤嘅 告左到邊

流架下話 丁力副尊容

施華型好撚多

黑人嘅長處唔係樣

有日本血統

嚇9巴叫佢唔好搞小動作

好像話科蘭 cahill去傑志

一夜十次

連登巨根 心諗 十次

正

BREAKING: Source in Hong Kong claims that #lfc would offer Coutinho plus £50 millions add ons to secure the service of Villa Chan. (LIHKG)

Klopp plans to pair up Firmino with Villa who is a decant penalty taker and well known for his signature penalty skills. (LIHKG)

Barcelona will turn their eye to lomo as to strengthen their midfield and as a replacement for inesta. (LIHKG)

一個踢過49000
一個踢過一哥

Chill仲要踢世盃會唔會去hk咁on9呀

今晚好似阿狗豬波好啲

想轟輸多d 有機上第三

上年好似話標價30M

除左阿狗仲有隊熱刺

每一次都係咁 以為隊波可以打返起 就有主力出走 利迷既心真係唔知會承受到幾多次先變淡

梗係掟甩阿狗先 次次J前三都會收皮

三粒紅波🔴🔴🔴獌post

其實咪再post西班牙果d喉舌報啦
暑假果期都冇句真既，睇黎都晒氣。

Lanzini都有人j

利

三粒紅波有咩意思？

FSG如果受人地d乜野乞衣條款真係仲樣衰過修仔

人地修仔一開波都話75m唔比就躝
結果利咪又係爽快答應冇搞d乜野花臣

買到真係喊三聲

好似單純易認d個po

哥利斯卡個feel像借巴，利等 向拜
討價還價

我諗fsg仲急過疤，疤今季買唔買到古基本上都對佢地冇影響

6個tackle都畀人講到踢到屎咁

Can =垃圾

借高普過橋

大家覺得市場上有邊個球員可以取代古仔?

蘭仙尼

得閒like下高普

之前有場好似係友誼賽黎
德國對意粉

路維擺左佢係假9踢 踢得幾勁下
高普唔知係唔係睇左呢場
最後買返黎係話俾大家聽唔係用黎打中場 做明奴後備就好笑

咪傻啦

蘭仙尼得6成

大 sam + 愛 對獌
唔撚洗睇都知賽果

望下堆中場 使後備

大巴拿

Asensio

吹大左
唔洗適應 打到英超 得山狗 hazard頂到狜

James Pearce話set個價
係想令古唔好覺得走唔到係利阻佢走
而係疤俾唔出個價
因為疤果邊財政問題都嚴重
起碼清4件先俾得起130m
同時高普同球會都唔講實古留隊
都係同一個目的
同時唔想異化左古係反骨離隊
應該想佢踢得返果陣就快快手手融入返

望就望疤而家俾唔出再俾下體告啦

可翼可中場既playmaker 佢地兩個都打唔到中

奧燒》山狗

Fsg已經睇穿左疤底牌
就好似大時代方展博大破鐵索連舟

我都覺得係俾古睇疤嘅誠意有幾大
價就俾咗你，你出唔到唔關我事
就算最後出到
期間背後搵replacement都唔使俾人當水魚

美斯

上場唔係簡坦克推進 唔會有最後球死球
利子唔好忘本先得架 呢個時候無可能賣簡同古

其實係睇廢中功力
個人技術古無容置疑係利最勁
但戰術上古個位置係唔係真係無可取代呢？

Sanchez嫌棄過利一次

如果真係咁就好啦

但係巴塞都預左利會出到咁高價架啦，真係無錢比咩

走簡真係要買防中，簡雖然唔係防守勁，但已經係利防守力最高既中場
軒d鳩撲真係得個撲字

Isco

有就一舊錢直接拍落塊面到同你講拎去洗啦臭雞
佢搞咁多單純想球員同球會反面買平d

同意，唔需要搵一個同古一樣既球員，但一定要搵一個真正造波既playmaker

教到咁辛苦
當初話要三年內奪冠(唔係指香港挑戰盃 ）
而家係咁加欄比佢
好難想像佢可以有作為

上午呢到唔係講架wo 屌哂fsg想賣

打包ozil加山狗 賣古同史獨

打包ozil Sanchez

古今年基本上世三迪布尼果隻lv
唔係個柒碌後防 同曼城頂多十分内差距

高普有光環嘅

疤出到價fsg賣撚左啦

戰術成績就同爺爺咁上下
但隊波愈黎愈完整

其實頂狜黎講，奧燒真係順手同有可能

下年有Keita坦克

Draxler頂狜 有冇得諗？

未夠班

疤窮撚到癲呀
之前唔係傾掂左nike，差d破產都黎

唔覺蘭仙尼同lemar差好遠
fekir就好j

古一招得古先有
英超仲有邊個中場可以推大位遠射

覺得draxler近古天奴多過lemar

邊有可能
繼續打隊冇爭champ嘅英超
奧燒返德甲唔好？

2016 軒神 vs 車

lemar好似打唔到攻中架喎 同埋似盤扭多過造波

xhaka

TAA

成90m 痴線

巴黎話左冬天唔賣啦

打出黎可能係蘭仙尼咁上下

Champ人地有啦，要高人工渣

原來鏟kdb嗰兩個收咧而kdb冇事
有冇咁變態

鐵人

痴撚線 十三太保橫練金鍾罩

draxler係速度型，有空位俾佢就ok，但小範圍控波扭波古仔高幾班，如果對面大巴，係得古先有能力破。

Wtf

識唔識縮陽？

明明kdb唔信大隻wo

咁冬季傾好
夏天狜先過去
疤又唔急住要
歐聯又無得出
聯賽又贏硬

疤俾馬體告得入嘅話嚟緊兩個轉會窗都冇得簽人

都無辦法
KDB Isco呢d 利記又買唔到
打法最似 又最有實力係得返佢
可翼可攻中 打左邊內切能力強
比波 都唔差 腳頭重
都叫頂到8成架啦

古遠射全英超最勁
現役都有三甲
呢點冇人可以取代

所以唯一可能 係 佢地買完

借半年

點解要借俾你

所以無

馬體會係真心告?定只係傳

係
唔覺得lemar取代到狜
打法係突破出波型既翼黎
留成條左路比佢做助攻就岩
但要佢做波真係唔得
出波係靚既
但利記又唔似曼城
靠接應急勁傳中入波

真係告左 但係下體會只係用黎嚇疤

蘭仙尼準備好
買佢頂古唔係問題
不過又會比人屈3-40m

1001

蘭仙尼頂古真係得

差三班

咁講lemar咪又係唔得
isco silva嗰啲又唔到我地買

買得過wor

btk d片夠好J啦 屌

古囝有冇咁急走呀 打埋歐聯都唔得

蘭仙尼買得過，但係輪換料，絕對唔係核心

Liverpool brace themselves for mega Philippe Coutinho bid as Brazilian 'chooses Barcelona shirt number'

Liverpool are bracing themselves for a bid from Barcelona for Philippe Coutinho this month - and it appears it could be imminent.

The Reds rejected three offers from the Catalan club in the summer, despite the Brazilian playmaker expressing his desire to leave Anfield for Camp Nou.

The club's hardline stance in August - which saw owners FSG release a statement telling Barca the player was not for sale - has softened, with neither Jurgen Klopp or FSG publicly stating the playmaker is going nowhere.

Barca are expected to test the club's resolve and according to Spanish journalist Guillem Ballague, the offer will arrive and it will be a package worth over £132million - nearly £20million more than the £114million the club were offered last summer.

"Barcelona will soon make an offer of €110+40 (million)," he said. "Chairman (Josep) Bartomeu feels in debt to him for how hard he's trying to go to FCB.

"Their top players want him. LFC have changed their tone but have not put price to him. They will act when offer arrives. Which it will."

The claims come after the Spanish media yet again place Coutinho as a likely Barca player this month. After Mundo Deportivo claimed the 25-year-old has begun house-hunting in the city, Diario Gol now say the player has already chosen his squad number and will take the no.7 shirt which will be left by the departing Arda Turan.

古囝

玩fm古攻中好一般要打左先勁，皇同疤爭佢又要求走
我見阿狗掛牌ozil 32m，就賣古，買ozil同lemar